[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(59) 求連登推今日唔好更新SNS

節目簡介及精華片段—#1
Item Support投票方法—#2
連登推投禮物list—#3
節目中字—#4
FAQ—#5
舊post及開post template—#6
#8至#50—連登推宣傳板

《PRODUCE 101第二季》是Mnet於2017年推出的韓國首個「經紀公司大型企劃男團」新男團選拔／生存實境節目，以101名來自不同經紀公司的男練習生為主角。在節目中，男練習生需要共同生活，接受訓練，以及完成各種不同的任務。國民製作人（觀眾）最終通過投票方式選出11名男練習生，而該11名練習生將會組成限定男團進行活動。第二季國民製作人代表將由BoA擔任。節目暫定於四月七日首播。

PRODUCE 101 第二季First Stage 나야나 (PICK ME):

新手必看花名list：

新手必看暱稱解釋：

連登推走向：

文福黨成員名單：

導師(Trainee Team)：

練習生profile：

Naver 101 Channel：

自我介紹中字：

Team Mission表演精華：
志成組 10滿10：

尹龍彬組 10滿10：

文福組 call me baby：

黑絲彬組 call me baby：

Item Support：
呢個活動每個練習生一日一票當然你可以開好多個分身去投
揀你鍾意嘅練習生
投夠一定票數嘅話 Mnet就會派禮物比你應援嘅練習生
投票係累積嘅 所以投到某個數目嘅話 Mnet又會送其他野比練習生
夠100％就會送餐車

成功例子：文福

投票方法：
1）入呢個網，揀你想投嘅練習生，禁佢地個大頭

2）然後碌落去會見到呢個，禁呢個

3）會彈出呢個畫面，禁多次藍色就得㗎喇

＊如果第一次投會叫你用SNS登入 用Facebook 登入就OK

4）因為每日只可以投一次（記住香港時間23:00就已經係韓國嘅00:00 即係第2日）
每日只可以投每個練習生一次
所以投多過一次就會叫你收皮

連登推投禮物list：

101 MABOY 後援投票

Center 文福：

候選隊友（排名不分先後）

眼鏡男 李健錫(RBW - 이건희 LEE KEON HEE)

籃球男 李健珉(RBW - 이건민 LEE GUN MIN)

樹懶男 呂桓雄(RMW - 여환웅 YEO HWAN UNG)

蜘蛛佬 趙晟旭(OUI - 조성욱 JO SUNG WOOK)

水聲男 尹在燦(THEVIBE LABLE - 윤재찬 YOON JAE CHAN)

豬仔 周學年(크래커 - 주학년 JOO HAK NYEON)

88oppa 朴成宇(HIM - 박성우 PARK SUNG WOO)

F社 雍成宇(판타지오 - 옹성우 ONG SEONG WU)

碎紙男 尹龍彬(바나나 - 윤용빈 YOON YONG BIN)

鹿 裴振英(C9 - 배진영 BAE JIN YOUNG)

豆釘 PUNCH (브레이브 - 김사무엘 ARREDONDO SAMUEL)

WinkBoy 朴智勳(Maroo - 박지훈 PARK JI HOON)

NU'EST REN 崔珉起

NU'EST JR 金鍾炫

NU'EST 旼泫

NU'EST 白虎 姜東昊

老尷哥 尹𤋮碩 (젤리피쉬 - 윤희석 YOON HEE SEOK)

便便 李西奎 (IT - 이서규 LEE SEO KYU)

一日可以投哂咁多個
login完facebook㩒哂啲link就得

注意：因為連登推太多，各位黨主席只可於第1頁及第2頁宣傳

舊posts：

開post template：

現在各黨主席可post金剛棒

救救李西奎

~shit association welcomes you~

請大家支持想做大便嘅小可愛: 이서규 李西奎

~*個人簡介*~

所屬社: IT
血型: A型
興趣: 打機、睇書、睇動畫、覺覺豬
專長: 中文、日文
一句講晒: 希望可以一直將我努力嘅一面表現俾你地睇

~*純情boy이서규*~

~*害羞boy이서규*~

~*善良boy이서규*~

~*可愛boy이서규*~

~*文福boy이서규*~

~*自我介紹*~

~*eye-contact*~

~*it's meringue time!*~

~*hidden box*~

~*CMB個人cam*~

<相關新聞>

~曾被同團成員＋經理人多番毆打

~冇錢買透明con 要買買一送一colour con

~group battle失聲 要去醫院打針頂硬上

多謝多謝多謝各位支持便便仔 이서규 李西奎

請支持Top Visual候選人長頸鹿裴珍映
同文福一齊走CHECK路

盲粉：BIL team 1 世界第一

Cover Mission

第一次評價精彩表演

1分鐘自我介紹中字

更多精彩片段

多謝大家支持 鹿仔有第二份禮物啦

你今日投咗未

SAY WHAT YOU WANT SAY WHAT YOU WANT

I WANT YOU PICK ME UP!

大家一齊奶呀奶

이유진 李有鎮
演員公司出身
但係rap得仲自己寫歌
第一次評價唱既cat walk就係佢既自作曲

仲有長腿可奶
佢soundcloud仲有其他自作曲 首首高汁

be mine focus
呢個下 渣

官方認證既F4門面

bfable又得

型又得

餵你食野 啊~~~~

投我啦投我啦投我啦投我啦

中大獎啦喂！

大家一齊黎支持WINKBOY朴志訓

♬상남자

SAY WHAT YOU WANT！

1分鐘自我介紹

Eye Contact

It's Meringue Time!

Hidden Box

안녕 친구 야

第一集精彩表演

快啲去投我一票啦

取捨？不了，456要一齊出道！

歡迎加入456CP黨

456CP＝朴志訓(4)＋周學年(5)＋裴珍映(6)

Q:點解佢地叫456CP？
A:佢地group battle任務現場投票號碼係4、5、6 ，一齊舉手指叫人投票
如圖：

三角關係 自由配搭毫無違和感

手指CP

室友CP

Hidden Box CP

三個一齊亦得，得咗

三人組只認456，請支持456同文福一齊出道，check！

天然美男尹龍彬

姓名：윤용빈 尹龍彬 YOON YONG BIN
連登花名：碎紙、尹Sammi、彬仔、真J彬、真鼻彬
Instagram: yoonyongbin
生日：1995年11月27日 （韓國年齡23歲）
身高：175cm
體重：65kg
所屬社：바나나 엔터테인먼 Banana Entertainment
練習生時長：1年2個月
興趣：球類活動
個人技：足球

殺手鐧：迷人酒凹

101 MA BOY後援投票網址：

101投票網址(請投51號尹龍彬，現位於49號位)：

小時候的龍彬：

自我介紹 Youtube版：

自我介紹 NAVER TV版：

自我介紹中字（Cr. BINary Star 尹龍彬香港首站 ）：

EYE CONTACT Youtube版：

EYE CONTACT NAVER TV版：

打蛋 Youtube版：

打蛋 NAVER TV版 ：

HIDDEN BOX MISSON Youtube版：

HIDDEN BOX MISSON NAVER TV版：

F4 Youtube版：

F4 NAVER TV版：

初評價舞台 TWICE《TT》Youtube版：

初評價舞台 TWICE《TT》NAVER TV版：

GROUP MISSION ALL BACK - 2PM《十分滿分的十分》Youtube版：

GROUP MISSION ALL BACK - 2PM《十分滿分的十分》NAVER TV版：

GROUP MISSION ALL BACK EYE CONTACT - 2PM《十分滿分的十分》Youtube版：

GROUP MISSION ALL BACK EYE CONTACT- 2PM《十分滿分的十分》NAVER TV版：

參演 看見你的聲音3 EP6 Jessi篇

單曲 꺼내지 못한 말 不能刪除的話

初排名80位 次排名73位 三次排名67位
初評價C 次評價D
希望大家可以支持51號碎紙

同72號文福一齊走CHECK!!!!路
再擺多次網址！

ENGLISH LAM 英文學會
林煐岷

話自己似草泥馬

自我介紹
林煐岷 임영민
BRANDNEW MUSIC
1995.12.25 23歲
181cm 66k O型

Eyes contact
點解要自行了斷呢？

BRANDNEW四子中嘅大哥

成為我的人

好charm又好qute
快啲投票比煐岷啦
MABOY 送禮物

ONAIR 投票 - 第60行最右面 임영민

英文學會見

請加入眼鏡佬姐姐飯軍團
RBW 이건희 李健錫

簡介
所屬社: RBW
年齡: 20歲
血型: O型
身高: 181cm
體重: 64kg
練習時間: 6個月
嗜好: 欣賞藝術，上網
特長: 鋼琴，英文，日文
一句話: 會成爲給人好的力量的人

一分鐘癡線佬自我介紹

打蛋

癡線勁可愛姐姐你好靚eye contact
wink足15次

錫錫

癡線得嚟又好bfable

後援投票

希望大家支持眼鏡佬做福福隊友

48號行最右，pick pick pick!

MMO吹水團

花生友
姜丹尼爾

聲沙魔法師
Daniel Potter
温加癲拉維阿薩
自我介紹片段

Hidden Box

IG: @realdefdanik

丹尼爾食貓圖
吹水團

花生友Peanut Daniel
:我覺得偶像就要咩都做得好

食花生必備之選

Are you ready?

·
·
·
·
·
·
·
·
·
J圖黎喇！

未出道前就已經咁好J

J死人咩

温馨提示: 請勿J錯人

奶呀奶

快啲入黨啦
投我地嘅9upper啦

多謝大家支持！花生友終於係第三集升到12th喇！
GOD DANIEL 데뷔하자！

revaluation比佢同김태민吸左飯
請大家多多支持噠噠噠 이준우

姓名：이준우
漢字：李俊宇
身高：184cm
體重：65kg
生日：1998年10月18日

賣住噠噠噠心空套餐自我介紹

姐姐你好靚

噠噠~~噠~

噠~~噠噠噠~噠~

可愛大細眼eye contact fight~

要kiss kiss kiss佢全身啊

支持下佢入去like下啦

好可愛啊

吸飯噠噠噠版奶啊奶片段重溫

明明仲有成分鐘都咁心急兜頭淋

全片傳送門

害怕雞腳hidden box

男友照

噠~~~~

~噠噠噠宣傳易~

請投噠噠噠一票

當然記得支持文福

我要成為社長CEO！

波兒

鄭世雲 정세운

Be Mine Fancam

個人YouTube Channel- sewoon Jung

淨化耳朵 Cover 系列

K.will(케이윌) - 오늘부터 1일

Drunk In The Morning

Say It To Me Now

Kpop-star 自創曲(2:05 開始)

波兒 Eye Contact

懂料理的男人之強力打蛋

結他cp 鄭世雲x金在煥 Hidden Box

快啲投票支持波兒！

鳩叫中槍推空氣
金泰珉 김태민

連登成名作，hidden box challenge

鳩叫！！！

中槍！！！

推空氣舞 + 至有型ending pose

10滿10 eye contact，長腿奶呀奶

正正常常嗰陣其實幾可愛

maboy應援投票

期待更多癡線佬表現

12號行嘅第二行最右邊

多謝你支持

101 暖男隊長大人

入坑必看 Sorry Sorry 直拍

J死我啦

個人簡介

姓名:金鐘炫 김종현 KimJonghyun
藝名:JR
花名:卡美龜
所屬社: 垃圾P社
生日:1995.06.08
嗜好:打機 睇漫畫

Ep1-3 順位 15 -> 11 -> 13

夠18歲先準睇

PR片

Eye Contact Fight!

打蛋

Hidden Box with WB

JR 快問快答篇

我同Minhyun一齊唱既Daybreak
Mv超好J

重溫隊長大人溫柔屌垃圾甩場面

[center]男朋友 金鐘炫

舞台用 JR
[center]J到出血

見到Jr Shy Shy Shy

Gif圖大放送

白雪雪 好想奶

好想比佢揸呀

可愛又得型又得

男朋友力MAX

[center]愛你喔

唔想見到我咁頹就記得投我一票啦

Maboy 投票:
記得揀我做固定pick啦 :

多謝支持

菩薩呀！讓我們一起走佛路吧

[ OPPAHOLIC ]
LIHKG PARK SUNG WOO FANCLUB
第 五 十 九 次 福 音 團 契
-

姓名：朴聖雨 박성우 (Park Sung Woo)
別名：OPPA / O88A / 踮腳少年 / 踮腳中年 / 白朱古力 / 鮮奶油 / 男版巴啦巴巴巴 / 老人家 / 長者 / 88叔叔
所屬社： HIM Entertainment
身高： 183cm
體重： 72kg
年齡： 30歲 (自稱28.5歲)
嗜好：睇電影 聽音樂 坐關愛座
一句想說的話：我會付出所有！

1 / EP1 clip

2 / SELF-INTRODUCTION

3 / It's Meringue Time!

4 / Eye Contact

5 / Pick Me ASMR ver.

6 / Short clip

7 / BE MINE fancam ver

MABOY應援投票

PRODUCE101名次投票

OPPA教教文：
我們在天上的OPPA聖雨，
願人都尊你的名為聖，
願首播降臨，
願你的旨意行在投票上，
如同行在比賽結果上。
聖雨 。

OPPA教教會詩歌：
我們在天上的朴聖雨～
（鵝悶在天傷滴卜星雨）
我們天天一起投票～～，
（鵝悶天天一起頭漂）
我們在對望～
（鵝悶在對望）
我們在打蛋～
（鵝悶在打彈）
我們最愛是朴聖雨～
（鵝悶最哀詩卜星雨）

福音團契：
準時每日登入LIHKG參與團契聚會，
金有謙，朴聖雨 ( )牧師會不定時發放OPPA J圖，
盼望眾人能投入團契之中

十分一貢獻機制：
為支持OPPA教教會日後發展，
請各教友每日繼續為朴聖雨投票，
每天付出十分之一的努力為OPPA應援！

請支持101吹水王 尹智聖 윤지성

排名 ep1: 35 ep2: 19 ep3: 9

請支持努力咗5年
26歲都仲追逐緊夢想嘅智聖
俾智聖完成二十代最後嘅希望

Cover Mission 十分滿分的一萬分

吹水團中字合集

1分鐘自我介紹

打蛋好bfable

忍笑Eye Contact

Hidden Box

歡迎各位加入吹水黨

請各位投智聖一票

智聖IG: @ji_dddong

中伏 以為教主係到

[ OPPAHOLIC ]
LIHKG PARK SUNG WOO FANCLUB
第 五 十 八 次 福 音 團 契
-

姓名：朴聖雨 박성우 (Park Sung Woo)
別名：OPPA / O88A / 踮腳少年 / 踮腳中年 / 白朱古力 / 鮮奶油 / 男版巴啦巴巴巴 / 老人家 / 長者 / 88叔叔
所屬社： HIM Entertainment
身高： 183cm
體重： 72kg
年齡： 30歲 (自稱28.5歲)
嗜好：睇電影 聽音樂 坐關愛座
一句想說的話：我會付出所有！

1 / EP1 clip

2 / SELF-INTRODUCTION

3 / It's Meringue Time!

4 / Eye Contact

5 / Pick Me ASMR ver.

6 / Short clip

7 / BE MINE fancam ver

MABOY應援投票

PRODUCE101名次投票

OPPA教教文：
我們在天上的OPPA聖雨，
願人都尊你的名為聖，
願首播降臨，
願你的旨意行在投票上，
如同行在比賽結果上。
聖雨 。

OPPA教教會詩歌：
我們在天上的朴聖雨～
（鵝悶在天傷滴卜星雨）
我們天天一起投票～～，
（鵝悶天天一起頭漂）
我們在對望～
（鵝悶在對望）
我們在打蛋～
（鵝悶在打彈）
我們最愛是朴聖雨～
（鵝悶最哀詩卜星雨）

福音團契：
準時每日登入LIHKG參與團契聚會，
金有謙，朴聖雨 ( )牧師會不定時發放OPPA J圖，
盼望眾人能投入團契之中

十分一貢獻機制：
為支持OPPA教教會日後發展，
請各教友每日繼續為朴聖雨投票，
每天付出十分之一的努力為OPPA應援！

456留名

김용진 데뷔하자!!!

姓名:김용진 金勇珍

出生日期:1997年2月20日

所屬公司:Wings entertainment

勇珍除左喊仲識得twerking同自製雙眼皮

見我咁可愛仲唔快啲嚟投我一票??

更多精彩表演

I AM A GOOD BOY

高音爆發舞台

請加入我地勇珍黨走twerk路吧！！

又真係係度

又中伏 原來教主係到

豬仔黨第五十九次召集

濟州島少年周學年
돼지길만 걷자

請支持豬仔一齊走CHECK路

目前排名
4 → 8 → 6

一次公演
eye contact (boys in luv)
記得like爆佢

꽉 잡아 날 덮치기 전에～

好明顯係WINK

應援投票
目前進度：已獲得第一份禮物 向第二份邁進

自我介紹片中字

努力豬

周學年出道吧！

走豬路吧

溫柔善良大哥哥

河•成•雲 하성운

HaSungWoon

所屬社： Ardor&Able

所屬組合： HotShot

身高： 高過160，矮過180

圈中好友：BTS JIMIN, EXO KAI, SHINee TAEMIN等

•可靠既隊長•

•PR•

•Eye Contact•

•It's meringue time•

•First Evaluation•

•BIL TEAM1•

————————————————

河成雲加油！

你今日投左我未？

快啲投我一票啦

[url]https://1

一入post就見珍勇bb

請支持雍成宇 雍雍

雍雍 Popping

雍雍 初評價舞台 A

雍雍 Sorry Sorry

雍雍 必J Profile

每日記得去

投44號雍成宇BB

雍雍拎到禮物之後幾開心

帶雍雍行Check路吧

朋友個身高好好笑

搶唔到頭位 就要搶第二頁第1個

有謙啊 唔好再cover喇 出道啦!

姓名:김동한 金東漢
出生日期:1998年7月3日
所屬公司: OUI

佢之前入過DOB cover過唔同舞

自己拍dope MV

神之center 多謝KAHI姐既慧眼

嗚啊

동한아 형이 데뷔 꼭 시켜줄게!

J圖集

咁都係得78 無天理架

唔投票都幫幫手俾禮物啦

Oppa教唔小心撞車 唔好罰停賽

/ CHIC K /
連 登 柳 善 皓 黨

‧
善皓在一次影片中自我介紹時錯誤稱自己為小雞，因而取名雞仔。
CHICK 顧名思義為小雞，
而CHIC則指時髦，別致，
本黨取名為CHICK的是代表我們盼望劉善浩能成為101名練習生中最特別的小雞！
‧

‧

姓名：柳善皓
韓文名：유선호
羅馬拼音：YU SEON HO
年紀：16歲
血型：A型
身高：178cm
體重：56kg
練習時長：6個月
興趣：籃球
特長：鋼琴演奏
一句想說的話：放棄的那一瞬間就完了！

‧

‧ 一 分 鐘 自 我 介 紹 ‧

‧ E Y E C O N T A C T ‧

‧ 蛋 白 霜 時 間 ‧

‧ 恐 怖 箱 ‧

‧ Sorry Sorry fancam ver ‧

‧ 1 0 1 名 次 投 票 ‧

‧
‧ M A B O Y 禮 物 應 援 投 票 ‧

‧

‧

G持JR

456

唔好燈呀

我想奶爆佢

毒撚有禮物啦 可以更新棒

啱啱post咗 但喺金剛棒入面 自己都搵唔到

背心仔 WB 留名！

雞仔大黨員留名

周學年留名

王+2..

LM

好似

留名

炸雞留名

Jr靚仔d.....

:好緊張啊

幼稚園全員留名

唔似呀

一啲都唔似蝗+2囉

.......

邊忽似

一啲都唔似咯 蝗+2

留名x2

嫩口莎莉留名

多謝你地

再留名

唔準再拎我同奶共蝗+2比呀

李宇真

點解我冇呢啲同學

帶眼鏡上水就算你破音都好可愛

好靚仔啊

佢幾時再戴眼鏡

真係差好多皮
JR正咁多 唔好再比啦

唔好比啦

其實有樣野我一直都諗唔係好明
如果推咗jr同minhyun上top11
nu'est咪要等佢地番嚟先有得comeback?
今次仲要一等等兩年
最重要既係佢地已經出過道
嗰11個位係咪應該要留俾啲更加需要呢個位既人?
利申:好感哂4個 求說服

求下你地唔好再話王+2似JR

諗起丁丁件衫

咩眼神

理論上係要等埋入到top11

真係好中意be mine team 2，丁丁係度都咁話

裴珍映留名

丁丁都好好去教oppa

唔好再話我啦

但係如果佢哋一個都入唔到
Pledis可能擺到佢哋解散
情況好似as咁
所以佢哋畀其他練習生更加需要翻生嘅機會

丁丁去醫院 好似係oppa陪佢去

認同

可唔可以投胎做Daniel隻貓

尋找失蹤人口張文福

喺我個心度

毒撚我愛你

唔黑佢一次咁大把啦，全組都咁中意

456CP世界第一留名

點解文福可以咁可愛

怒刷文福

總結所有組最鍾意SS2同BIL2
一loop再loop

有鎮：對，不後悔

be mine team 2世界第一
盲粉

用1.5x睇左萬歲part

AGGER

佢地自己都會有cb
好似世靜嗰團咁喺ioi時期內都出咗道

勇珍都有棒 東明園長對你唔住

白虎真係好型

暫時最有好感！
總統
鹿
wink boy
台仔
jr
雍
佑鎮

仲有白虎～

走啦你 last warning

除咗奶共
其他都係好嘢
咩眼光

btw

覺唔覺個model好博鏡頭feel 明明滴緊水無睇到見人起哄自己wu埋一份

點解可以靚仔到咁

Jr我愛你

道友？

頂真係好靚仔

好似喪屍game個啲喪屍

痴線真係冇得頂笑得好靚啊

同阿奶組隊喪屍道友二人組

fnc條友鳩叫嘅時候，丁嘅表情=我嘅表情

my固定pick

+1

新post循例
屌Mnet老母

屌笑死 應該大家都係咁嘅樣 心諗做乜鳩

+1

召喚丁田 黃點點.gif

其實佢個樣好有喜感

好cute

一見到笑左

超可愛

下次我一唔開心應該搵丁丁嘅gif圖睇 笑到我喊

btw dan句good night好正

極無奈

可愛到爆

好想俾dan搣面珠登

冇上水一陣就多咗啲dan黨新面孔嘅

莎鹿

召喚陣
召喚祈福黨

原來daniel係讀國際學校！

丁丁:做我的人

goodnight

BIL TEAM 1 NO.1 FOREVER
唔好再loop啦好嗎各有各喜好 各自捧就得唔駛再比較

呢個飯畫真係好正
不過可以畫少d勇珍

CHECK!

愈黎愈多人入黨

丁niel

反正bil 一組世界第一

好鐘意呢個畫手 但佢好似有畫勇珍

真係好憎個甩con 本身其實係第二集re-evaluation個時已經嬲嬲地 自己話唔會放棄但成日坐係到望唔練仲要喊
跟住去到佢俾mh揀咗見佢地可能都熟 (因為之前d飯拍同hidden box段片) 我就嘗試對佢放低我既反感
去到單人cam個陣我仲諗 雖然佢跳到成lok木咁 但以佢個水平都算係咁 又無出錯
尋晚睇咗直播真係激死 我Jr咁認真教你 你係到hea係到推三推四 拉票個時仲pk 咁既態度叫做想出道咁我都出到啦 仲要最高票係佢個下 最搞笑係d人話佢靚仔所以投 完全盲既

奶啊奶

佢話有啲嘢一定要係度講，我仲以爲佢想多謝JR

我都係

想問補完拎咗5** 有咩獎勵

Dan黨起勢奶呀奶
未到12點又開成人台

be mine team 2 English負責排舞，即係do you hear me 嗰度應該都係佢排？
神來之筆

暖男建𤋮留名

IN ENGLISH LAM, WE TRUST!

Replay二組真係好慘 仲要有吹水團團員

好暖
我都想幫噠噠噠抹眼淚

dandan最好j係呢張

CHECK!!! 好得意

甩: 緊係唔提Jr啦 萬一d人投Jr咪無得投我囉

可以J一萬年

Daniel！屌我！！！

呢下真係不得了

check!!

oppa似頭暈

見唔見到後面條隊幾長

奶埋假大賢先

我喺龍頭

我都睇到頭暈

我都係去投胎做佢隻貓

屌你老母
竟然係twitter見到samuel同奶共一齊既fanart

奶曬入面所有人

連aegyo都要樹櫴下

我係weibo見到賴狼文

文

哎呀好cute呀

好qq呀 姐姐好開心

我丁要上位了嗎

咩都比曬你

拎件褸都咁正

就嚟有97篇文同fanart

求雞巴文

挑戰緊萬歲2

個樣好無辜 好想攬攬懵聖宇

: Nuna ya

腿

我係聖雨

個心融哂喇

嘩奶呀奶

朴宇潭好似陳浩民

打錯字

岩岩睇多次中字
jr真係好好呀
權玄彬收皮啦屌

勇珍ending大頭

搞到jr都比人鬧
食屎啦佢

睇到我勁燥 係到拖累成隊
feel到dandan都頂佢唔順

jr真係成日咩都攬上身
睇到都覺得佢好辛苦

勁心疼佢講依句

好努力嘅眼鏡 心痛
知道自己係main vocal組內好重要 唔可以出錯 即使唔係自己音域都好努力練習 絕不偷懶 因為唔可以累全組 好大壓力 仲要採排都係上唔到個音 結果你做得好好呀！唔好話係遺憾啦 你係姐姐心目中係完美！

推下隊長大人同minhyun首歌先
好好聽 mv好好j

呢首歌有巴打介紹完之後我日日都聽

最後唱得好好 姐姐收到你心意啦

愛死佢啦

真係乖豬嚟 正式嗰陣個高音上得幾靚
走完音次次都望隔離，啲小動作好可愛

好彩冇走 姐姐擔心到死

현빈아 가수가 하고 싶어?

睇到youtube bil 2組comment，d人係咁話1組唔好、2組好過1組好多但因為1組人氣先贏，仲有人乘機踩佢地 屌真係好撚嬲

성우아 가수가 하고 싶어?

好多人都未認清事實
produce101不嬲都係人氣game
只不過又有實力又有人氣大家都gur啲啫

현빈: 아니

酸

네...

其實兩組表演我覺得都好，吹到2組點樣fit個concept、好過1組好多我真係不敢苟同
最嬲係有人乘機踩佢地
就算唔計人氣，我唔信1組實力會差過2組d人

현빈아 열심히 했어?

上面BAM圖

咁睇好似佢兩個都揀咗鹿仔做top visual

鹿仔後宮繼續擴大

我係奶共個人cam到見到
raps better than Samuel
啲人係咪聾咗

暫時見到WB DAN 奶共好似都揀咗鹿

走咗佢實勁自責

samuel好似好多anti咁

better than samuel 真係on9

一組如果無左孝子 咁既樣彈彈下咁露腹果下就好

丁後宮

團寵

好想知DANIEL同佢發生咗咩事

如果奶入到而samuel入唔到.... 真係要屌9班盲撚韓妹
利申 bil 1組盲粉

次次丁丁做表情都會即刻播dan
父子印象深入民心
為左dan既出場機會 唔anti 丁丁

아니

Samuel 11歲開始練 奶共練左6個月咋仆街

投胎做jj

奶共今集冇咩鏡頭
p社今次係咪收買左mnet
終於唔撚nuest
雖然minhyun同ren都係冇咩鏡頭

收返埋啦排骨仔

咪撚咗白虎囉
mnet剩係追擊白虎

個樣好無辜唔捨得鬧佢

勁多露排骨 又係咪WINK 好反感

白虎集集都俾人撚

攬攬

Agger

ss2真係最正
又無WINK 又無露腹肌
但最正

好彩佢都爭氣
抵攬

問過我先准攬

正正常常表演咪幾好囉
wink得多真係好厭
練吓望眼頭同眼神好過啦

白虎有俾人屌咩但係

Samuel係咁俾人剪話wink既力量好大

English

wb只有1個

剪咗兩次
Samuel都係陳述事實啫
搞到佢都wink埋
但係佢唔啱wink

sorry真係好難頂

次次丁完Daniel SS2 youtube就自動play丁丁

佢都係啱伸俐多啲

唔洗爭 bil 1組最正
利申:盲粉

𡃁仔就收埋先啦都冇嘢好睇

1組 世界第一

坐上來 自!己!動!

樂華真係無一個無辜

樂華

PISH

team1老鼠屎 無左佢就好

金龍國都中國 但OK 係咪太正常班大陸人唔理

丁丁對腳差得最開

佢地係stage個樣係長期

黃點點係清泉

屌你老母

個姓真係好玩好用

集齊一套可以換咩

好似智障

我仲有嫁 未POST晒

成班樂華都不知所謂咁

好啦 挑戰下中字先

仲quote!!!!!

屌那星 成版都係

丁田真係好似楊丞琳

出黎見我

見到玩強都打冷震

唔多手quote啦 放雍圖淨化

樂華姓崔嗰個wfc

上面恐襲

有個咁既人

淨化

大叔雍

淡定世雲

屌

Samuel多左好多anti

黑啦黑啦
到時入哂班廢物 你地睇哂佢

畫到丁丁咁Q

啲人係咪盲左定聾左 話賴rap得好啲

唔敢睇下一集

我想睇豆丁做center

Hakuna matata sa

IF YOU NEED ME I WILL STILL BE ONE LAST GOOD MAN IN YOUR HEART

聽講係跳太耐舞 搞到個肚唔舒服?

乜原因被黑

我信今個禮拜仲keep到頭五
下個禮拜就唔敢講
佢同莎莉都瘋狂被黑

我都係咁諗 唔會無啦啦摸肚

得罪wb d妹妹飯

佢句: wink真係好大威力
仲有啲人攻擊佢個樣
太紅太有實力比人黑

跌硬 橙

莎莉啊

順便

莎莉有死忠冇咁驚
Samuel仔已經冇韓妹撐仲要被人黑

English!! 我要上堂呀！

痴線
咁都可以黑

我又唔係燈神
我真心覺得2個跌既
呀森就升硬既
輸左但D人話好
實比票佢

唔講WB都無妹會黑佢
唔好彩比人剪

黑人問號
妹妹飯啲anti理由

留名等睇呀奶第一

我覺得佢句野都唔offensive
講事實啫 話自己無一個名比人記住 唔似 WB CENTER

唔會啦 WB一定企穩既

好正呀

今日佢同我私人補課

講自己唔夠人氣都要畀人黑

mnet靠害

妹：姐係你個死人大鼻佬話我WB淨係靠WINK 食撚屎啦

可唔可以咁樣拉住我

Btw 有冇人覺得Samuel仔成日都唔係組到一齊練bil
有幾個鏡頭都冇咗佢人影

原本話豆丁同組有矛盾，完全冇講過

WB屌人老母TIM啦

籃球呀

Really

搭單一問豆釘係咪人緣唔太好 好似冇乜最親既朋友咁

之前有人話佢地去食野都係得WB SALLY 豬鹿

好多後記話最尾拉票嗰陣有提
雖然後記可信性成疑但係呢啲唔係主觀評論嘅嘢應該唔會作出嚟卦

有莎莉天使陪

而且正常會一齊練習
但真係有幾個鏡頭冇咗佢影

豆釘。。。希望佢識到多啲朋友仔

SS2

可能肚痛屙屎啫

毒撚釘
好想攬下佢

睇到佢以前畀17輪住錫
宜家咁寂寞好擔心佢

點解english lam咁可愛拎水樽黎排位

而家仲要俾妹妹屌佢

100% match

小老師們

希望係

中槍

太多高質仔喇唔夠位

人夾人既呢D....Samuel仔成個feel都好似同佢地唔係夾
佢可能去哥哥team會好d

豬仔點解可以咁可愛

邊個鏡頭無影 我見一開始播豬仔句野個時佢都係到
反而係mnet 係tutor俾評價個時好少cut samuel

pish

有d鏡頭真係無佢 睇飯拍見過wb豆釘一齊 仲想站cp

希望佢地係somi同度妍 只係大家都有主見

遲下一齊出道就大把CP相啦

我見Samuel仔唔係度嗰時孝子都好似唔係度 會唔會一齊練緊rap呀？

會唔會又係有受傷但冇提

岩岩睇撚完中字, 好撚火啊!!!! 雍雍加油啊!!!!!!!!!!!!!
今次上唔到11我一定貨爆佢

係啵 不過有時五人六人七人

YouTube comment真係唔好睇咁多 睇撚壞眼
嗰班友都唔知小學畢業未 人講乜佢又講乜
同鄰國班on9無乜分別

今晚又要做六點黨

我都唔撚明
明明bil就唔係比啲好man既人唱
防彈唱嗰陣柾國都未成年啦
個名叫생남자就以為唱嗰個都要真男人
成件事錯撚哂
btw wb係呢個表演入面真係好撚charm

劣剪左dandan句goodnight出黎有冇人要

Agger!!

睇完中字已經灰曬
MMO五個得Daniel有三千票
泰熊珍宇在翰都大機會foul走
真係唔敢想像下集智聖會喊成點

要啊

我都啱啱瞓醒

+1 雖然2組係唱得好DD
但洗唔洗下下踩到1組咁盡阿
跳舞係1組齊D囉,個人黎講後面成班人跳既畫面好睇D

追哂post睇到莎莉染左黑髮

睇緊中字，勇珍組都好努力啊 幾感動

會跌幾名 但清完票之後就唔知啦

係幾努力嘅
但係勇珍都係放棄idol夢啦

愈講愈好奇到底發生過咩事
mnet又剪D唔剪D
豆丁有講過組試過有誤會,係咪簡part唔岩心水?
我見佢係副rapper..樂華既比佢唱多好多
今季冇點播點分part

屌 唔好提

係咪好多個變咗髮色
莎利 彬豬 甩甩

另外三個應該兇多吉少
尋晚直播有人問起在漢我好開心
論實力 三個入面都最想佢留得低
不過機會真係好微

六點黨隊友

好彩佢冇剪
費時一次過得罪更多anti

有人話今日見過豬仔酒紅...不過無圖

珍宇有少少希望 因為播多一星期

mnet帶住呢個秘密落棺材

有謙都變咗
可唔可以歸納為佢地成功晉級

眼鏡控

一如既往既大眾好感 求mnet照顧下 變萬人的最愛

咁又係,anti癲起上黎乜q都可以黑一餐
希望韓妹見豆丁咁少票投多D佢啦

莎莉都係淺色好睇啲

但係佢表現唔突出
希望有人俾佢啲霸氣行為吸引
例如pick me同安慰勇珍
只係想MMO五隻一齊耐啲
between佢唔浪奔嗰陣幾善良

姐姐2組在漢唱得幾好呀
佢爆牙仲幾cute

又自

Agger 2組

Mmo

一直都日日投哂五個mmo
好想一齊過第一rd

好開心有人講佢

雍好搞笑

新GIF圖

東明都轉左

我影嘅男友照

要等mmo出道做團飯

希望下次隻歌少年感啲 我叫我fd睇that's what i like佢話麻麻
但棒球場嗰條就話幾得 好陽光

終於有韓國人欣賞佢

黑髮都好正喎

喂 唔同人嚟嘅

團飯+1

手臂

好有愛

Cute

唔好成日嘴嘟嘟啦

黑髮黨呢到

MMO MMO

係咪有希望

屌 agger
佢地睇第一集播出嗰陣
佢又係冇浪奔 坐豬仔隔離
我望勁耐望係唔係佢

咁樣冇咁惡

MMO

黑髮黨too

mmo mmo mmo

又係依件牛仔褸
不過著得好好睇

劣改
雍niel才是真愛

成個衣櫃得三件衫

淺色搶眼d 黑髮可愛d 都鍾意

其實 dan雍成日同框架

記得嗰時莎莉金毛有人話等佢染返黑先pick佢
黑咗啦

呢集成日塊臉粉紅色 好可愛

成集第4集
在煥好似1句訪問或者講野都無
屌你mnet

有冇得送衫畀幼稚園

牛仔褸 白色冷衫 藍色恤衫
仲有無

雍丹

姐姐買衫比你地

第一集起班韓國人已經係咁
但101始終係鬥人氣 需要話題 求mnet賜雍雍好人設

雍niel

唔係丁丁就算

好sweet

鄭世雲

嘩嘩嘩

呀哥up左相呀

好似係一齊去
同佢兩個一齊玩得好開心

比你快左一步添

係咪即係冇事啦

拉票時間

大家無得投mnet就投下maboy比尹龍彬啦
郁咗小小呀 爭小小就有禮物收
希望大家可以投佢一票

뽕~~

實好大陣味

又有新名
國民leader

平均一集奶兩次
仲未計其他片都有奶

佛祖

全世界都同NU'EST爭隊長

我都好想比佢鬧下

首先你要好似甩甩咁偷懶

好想比佢細細力屌

菩薩

我會特登坐係到望住佢唔郁等佢發脾氣鬧我

我會係咁嘈佢要佢鬧我

打J

成班抖M

我都係

姐姐團集資送新衫
我send咗email去rbw度問可唔可以寄禮物，唔知會唔會show我

你快啲屌鬧我啦

好想佢用把小奶音既聲 溫柔地屌我

好想同佢對望

咁MINHYUN歸我

話說福福會唔會剪短

補返圖

好似minhyun

好想佢係我耳邊唱daybreak

文福走勢如何
有冇機會出道

有謙60位

D男飯得個UP字
1人1票D人都唔一定投文福

多謝主席

已經有人劇透左1-60位

下？

覺得佢有d似陳柏宇

無圖又無種 屎忽萬人桶

5, 6位

恭喜金有謙 希望係真

文福

甩甩十一位

文福13

我唔信雍雍第3

無既點解...........

覺得假 丁丁點會咁低

彬呢

無勇珍

我就唔撚信啦
眼鏡唔見咗定我眼殘

眼鏡都冇？

我都見唔到
睇左幾次

我都係.........

agger 想問有冇講點流出

放心哂 9成假

預埋我

係咪我眼殘 睇左三次都唔見李健熙

JR 15
minhyun 19??
我有冇睇錯

我都睇咗好多次 係冇

唔信

唔撚信+1

眼鏡點跌都唔會出60.....
嚇撚死我啦屌

5 6位死全家

我唔信 YGK柒到咁都11

冇東明。。。

無理由奶oppa仲高過丁丁

嚇撚死我啦屌

強奶甩

一定係假既

真係嚇撚死人咩

睇到了 最底嗰行寫
有staff八點半左右錄影完同佢講

嚇撚死 比我抖一個禮拜先呀屌你mnet

幻覺嚟，邊有可能

冇孫東明

眼鏡有3000票加成 無理由跌出60
一定係假

韓妹當初都話group mission全部都炒車
依家一日未播一日都唔撚信

你吹大咗喇原作者
冇人信

平時都叫係上游 冇理由今次跌出60

In 丁丁 we trust
冇可能咁低

會唔會係背到曬啲排名呀

61名都無

好似係冇61
第三集都話61-101淘汰

仲有話志訓同鹿仔走音

仆你個街 係咪想嚇死我

鳩鳩吓咁

又少個位

比盧得得爬我頭 唔信呀

應該假 邊有可能背得曬60個

仲要張圖個名
赖冠霖黑眼圈酷盖

冇眼鏡一定冇可能囉

鹿個頭

冇可能
朋友哥哥點會低過盧得得

一日未播一日都唔撚信啲小道同後記

咪就係 唔通成個list俾佢睇咩

我覺得係假既

連登夠可以list返一張
放曬啲連登推入去 推走奶甩強

被一 不可再

雖然應該係假 但係睇唔到眼鏡我真係不安咗

1.張文福

冇事 眼鏡一定係入面

被撚燃咗次之後 咩都唔信

打哂韓文名 話識人
已經呃到人

都唔知邊條友話文福得E X O三個字好似係

唔貼相大家還是朋友

上面又趁亂

跟住流去百度貼吧發揚光大
連登仔女再次改變世界

準備擔心到星期五

呢一世都記得

save埋咁多勇珍圖成日攞黎J

睇到勇珍我都嚇左嚇

星期五一定喊到痴線

勇珍都表示嚇親

屌上面

份野感覺好流喎 唔會信

屌 真係好柒

低清好似ok咗

趁亂貼珍可恥

國民leader洗眼

今次我都唔幫勇珍黨

信你呀bb

洗眼

希望噠仔入到

勇珍存在感仲高過啲連登推 上位在望

鳩作啲人真係要積返啲口德

我朋友係入面做 我朋友係私生 我朋友係公作人員

可唔可以唔好再伸脷
好犯規呀
再伸我奶

我記憶力好

噠仔應該都穩入

弟弟

個樣

如果便便真係入到就好啦

Ren b 染左金毛

中下果張呀森好嬲咁

佢啲閪樣係冇變過

「好撚重啊個牌！ 」

真性情

憤怒的森仔

肯定森仔無整容又夠真性情

真係好多新頭

A walking meme

正 但我係黑髮控

一撚樣

新圖呀！

11點 記得投maboy

好撚似魔戒咕嚕

哇哇哇郁咗！

我甜到暈

投緊

推埋minhyun
一齊走佛路吧

好想搣呀

奶呀奶

個人覺得金毛珉起係正啲既

金毛ren好仙

好想抱起 跟住同我講누나야~ 보보해

而家mnet差幾多禮物未俾
NUEST第三份
文福 WB SAMUEL SALLY 鹿 第二份
眼鏡樹懶第一份
仲有冇

又白又滑
好靚

毒撚第一份

DAN 連續第一第二份 差啲唔記得

金髮minhyun真係冇得輸

毒毒鎮細個

英文都好似未

係咪想拖 佢地走左就唔洗送

我要kiss

吞埋sponsor
利申 鳩嗡

事實黎

得得今日好忙啊

眼鏡樹賴dan毒撚好多片睇

原來樹懶都咁正

有人見到佢地出去？

我都想講

我估可能今日拍埋 聽日或者後日出片
辛苦班仔拍足全日

我記得今日有人話一日三餐咁定
可能依家宵夜

智聖第一份都未

仲有好多
盧得得 n english 朋友 在煥

得得要拎勤工獎啦

得得:你地班仆街俾我唞下好冇

好想聽佢地叫我個名

晏晝當比佢休息一陣
唔洗做呀而家

屌你

好撚好笑，影親大笑jj都一定會影番單尼

抱我抱我

官配

做咩post我

濃妝彬

好多人J緊雍雍

正啊正啊

在煥個人練習生都終於有禮物喇
繼續努力

眼鏡banner

多謝支持

唔知wow左未
但真係笑死我
少女白虎

屌 好撚擔心有謙
如果center完佢個排名都仲唔上升
可能真係因為佢太毒唔點講野
ig又唔update 對上一張已經係2月

請追post

係因失誤而對自己既懲罰同反省

Ig唔比update呀

其實兩個都一擔擔

明明顏又唔錯 實力又ok 唔明點解會低到咁
希望cmb救得返佢啦

bling_krrr 竟然暗示我們賴放棄
不知道一個小孩在外國很辛苦嗎
他只有十七歲

就算當彬彬罵返jr好撚煩 班盲粉都會話 鬼叫你地逼得彬彬咁緊 佢冇學過跳舞 好大壓力嫁一打唔洗找

呀森唔跳還唔跳
人地最後就跳到既
好過呀甩話自己做最大努力
跟住玩電話

我講嫁
今日都唔知出左幾多餐
密到好似聖誕老人派禮物禁密

仲要多謝都冇句淨係識得話我真係盡晒力嫁啦 我好想做歌手啊 屌

［member]就算播埋佢努力練舞 但佢懶又掛住訓係事實 邊個唔想訓 大家都係為左夢想 佢仲好意思講放棄一切黎完成夢想[/member]

Sorry Sorry Team 2 列車沒有逃出的門
好似雍Dan魅力咁走唔番出黎
加埋中字睇就覺得在煥chorus慢慢高音呢個編排好sexy

瘋了瘋了瘋了baby

一路睇一路跟住唱和音

呢句之後就係你摸褲襠果part 啦

而家睇sorry sorry team 1冇在煥啲和音好唔慣

雖然team1 vocal都唔差 但在煥係開口跪唱到勁sexy

奶啊奶 直到永遠

想啜啖落去

我又要

排隊

456摸頭殺

兩隻勁溫柔

啱啱睇完中字
真係好撚嬲
j返雍dan開心返先

停唔到loop dan dan

諗起Mansae team 上mcd

想問下有第四集未？

唔係話佢地差 只係每人心中都有另一隊好過佢地

你個腦殘粉
我出返去先

「啊啊啊——！」聖雨低聲嘶吼著，似是野獸一般咆哮，把其他練習生都嚇壞了。

「我都做不好！ 為何只是幾個舞步也跟不上！」聖雨正怪責著自己。

「你可以的... 哥，別這樣啦。」旁邊的練習生都接連安慰聖雨，好讓他冷靜下來。

可是，聖雨都聽不進去，硬實的拳頭向牆揮去。
「砰！」巨響伴隨著聖雨的眼淚震懾整個練習室。

此時，那個男人不得不出現。

「喂！住手」那男的大喊。

「別管我！」聖雨轉頭一望，表情都變得恭順起來，再說：「對不起，我做得不好。」

「別這樣說，我總有我的原因才挑選你，你可以的，聖雨阿。」

「對不起... 你會後悔選擇了我嗎？」

「不會後悔... 選擇我嗎？」聖雨的淚水再一次流下。

「嗯，我不會後悔。」那個男人說。

那個男人，李有鎮。

終於出新文

係一見鍾情 係愛呀哈利

演員

新文

教主

可唔可以加甜

永遠追隨教主既步伐

喂新文好正呀!!!

我又要排

我屌

聖雨巴我愛你

教主可唔可以加甜教主萬歲

屌你 深夜笑出比人鬧

重甜

加甜+1

唔准呀 係純愛
小甜ok

加甜

痴撚線

加甜
地點:練習室/宿舍

笑死
但有人細過佢咩 有bug

加甜！加甜！

呢位絲打真識玩 玩鏡

sor 睇清楚了 自膠

嘩

豬仔唔好喊啦

在煥係需要多d時間但最後係跳得ok，起碼d動作係smooth！

宿舍有鏡頭wo

點都有啲地方冇

笑到勁大聲

我愛張文福
張文福世界第一

反正

CENTER

CHECK!
唔日日提又俾人話我地當佢小丑㗎啦

一日三餐禁提

哥。。。

是

張

張文福

傾雷動強制所有人固定文福嗰陣就冇人知

仲忙過盧得得

班人都冇票點會知

要有韓國電話？不了

要用韓國vpn？不了

個個當文福小丑 低汁

一票都冇投過文福就收聲啦

唔知咩歪理 入咗唔同黨就代表我地當文福係小丑

我地禁愛眼福 操你媽b 你們特麼是瞎了嗎

笑撚到仆街

曖昧總是讓人

屌 笑死

得你地仲咁好脾氣

JR上身

學習隊長大人嘅善行

跟得隊長大人多
自帶佛光

Pish

最衰我唔識改圖
好想整菩薩JR 圖

總之我地視覺就係咁 問心無愧

劣改請笑納

你哋推得咁快 貼喺度點睇到呀
叫嗰班又冇時間追post又鍾意評論嘅人點算

要加彬彬做童子

有波路

仆街有波既

盡試

屌 有事業線喎

屌笑死

點解個頭好似好大咁既

乜撚嘢事呀

仲有條褲咁短既

好似key上去咁

呢張

想做肥婆女同學

原來隔離係仔黎

中槍都有第一份喇

呢幅圖成幅都好騎呢

劣改埋甩童子

隊長大人

頂

Oppa 真係好努力
好彩韓妹未盲得哂

11名見

三手鹿

PUSH

屌 第二張痴線 柔情似水

李有鎮練習生道自選擇的朴聖雨練習生

是的 不後悔

朴志訓全世界最可愛

想知oppa當兵果陣比人鬧果陣個樣係咪都係咁無辜

日夜c不如你冷靜啲

臨訓先打丁

我愛朴志訓 直到永遠

係咁嘟嘴

好大壓力

奶腳 奶背心 ！！！！！

屌佢老母係咁死我圖

做貓好過做人

啲仔實

文福bb

有無gif 呢一下好正

公平咩！！！？！？！？！？我都想合照呀嗚嗚嗚

又就爆post

再黎

我記得呢條女幾正……

J到出血

文福rap完擺pose嗰吓真係勁charm

可愛！

雍b真係charm到嘔

同求gif圖

福便

福便一生推

雍雍點解可以咁型

屌文福真係不得了好撚型

呢一幕超治癒
兩個天使
腹便以後只走花路只行好運

wb嗰日究竟影咗幾多相

last day咁款好提子。。。

真係只走花路努力係會有回報嫁

爆post有冇親故幫我貼OPPA同雞仔棍

黃旼泫你又伸脷！

私心post吓replay2先

同場加映

真愛呀

手指

雍報名嘅相

김재한唱歌好好聽

好cute 要入黨啦

So cute

下巴仔

啲手指好長實好好拖

又係影下巴

雍黨歡迎你